各位手足今晚抖一下用手指幫一幫手

收個page皮，已經存在好耐
不停散播假消息造謠
而且有好多真香港人係被呢啲Page嘅廣告誤導
亦係好警賊同警賊嘅朋友家人會睇會讚好
對警賊嚟講係鼓勵同支持，對家人嚟講係煽情

簡易3步曲

檢舉＞詐騙內容及假冒專頁＞造成誤導的專頁

好重要
好重要
好重要

Reported

推

鍵盤戰士快啲做野

reported

推！

怒推！

推+已檢舉

Pish

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

已檢舉

搞掂!

done!

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

想當年已經report左！

仲有時聞香港，HKG報同幫港出聲

時聞香港

幫港出聲

HKG報

反歪風·反暴民

FB都親中
RE極都冇事 屌佢老母

不過點解我搵唔到造成誤導的專頁
冇得簡

D

好似唔多關事咁
我簡左幾次都好似唔岩 就簡左暴力
警察咁暴力

咁做係整唔死佢

要約好同一個時間，大量人一齊report同一樣嘢
好似最易入係種族歧視同性相關嘅嘢

1. Report page
2. Report頭五個post

不過豬閪fuckbook紅底, 唔知仲做唔做到佢哋

唔知有冇效，但都照做咗先

支持 佢地有佢3毛攻勢 我地連登仔都要出擊啦

push

人哋抄橋啦，呢個都應該要收皮